做左好多年女僕cafe 你問我答

D毒撚客點先可以屌你地

溝到做女朋友先講

多唔多或者有冇靚仔客啊

屌你地啦 一定表面上主人前主人後 背後嘲笑佢地

有 通常靚仔黎得一兩次就唔會再黎

做清潔？

好唔開心 屌

多數靚樣毒撚定真靚仔

叫主人就份糧包埋既
做on9野咪嘲笑囉 正正常常邊個會笑你

係九龍灣VTC讀西廚有咩要注意

入女僕cafe有正常人?

點睇新開嗰間女僕cafe

做女僕要洗埋碗+拖地掃地

有

點解你可以堅持到咁多年？

本身個老細都做過女僕cafe 又係idol搞手

你地會唔會同啲熟客做咗friend？

都有

因為時間夠free 無客嗰陣又hea

好傾就會

裙有無打底定著哂牛仔褲係入面

有無裝震蛋叫個客比錢㩒一下掣震一野

會唔會本身自己係m所以鐘意著女僕裝叫人主人？

好好笑

認真問
其實人工係幾錢個鐘

見又要換衫依樣果樣
又要整啲有客個名既野食
無理由唔過百?

仲有係咪得男仔會去
因為我無去過，亦都唔想去

唔計唔知點解好有自信嗰d毒撚，其實多唔多player/ fuckboy或者所謂正常人黎 flirt同溝女僕?

呢行多唔多人撈ptgf? 私影私上床?

有無毒L 問你拎contact?
你會唔會好反感？

又女僕？ 幾多女僕咁得閒上lin登呀

睇少啲av

可能有

有冇女仔去？

最低工資-$40左右
有名個啲都係攞茄汁畫兩畫
有女仔會去

多會上黎溝女既mk仔
我識既都無撈呢啲

有 唔熟既唔會理佢

我上禮拜四第一次去，
啲妹妹仔好似做得好enjoy,
但有啲30就40歲嘅客人係咁搵女僕影相，
你地會唔會驚同反感？
同埋其實你地同客傾計玩果陣係發自內心地開心定陪笑？

有冇做埋ptgf

內心毒點搵你開話題好

香港個d多數好柒

你幾時死呀?

LM

點先做到?
我以前去過幾次有好多女柒到仆街
又瘦到成條藤咁

如果佢無做啲過份既行為其實都還好
遇到啱傾既人都幾開心

無

乜都講下 有禮貌就唔會令人討厭

on9煩膠+樣衰居多

個老細同啲員工對你有好感就做到

邊間cafe d女靚

樓主有冇飛去睇あの?

邊間

有無可能 唔信
要換哂女僕裝
又要識搞氣氛
又要沖野飲 (整野食唔知)
又要好好態度
生日又搞Party咁

又麻煩又剩點只40蚊

之前做過先最低工資 但影相有得抽佣

係真 好多只係拎緊最低工資添
你要諗下 啲客當啲女係神咁拜
次次當值都買嘢食上去 得閒又送禮
都唔知邊個係客
女僕影相又有錢分 出下生寫賣下又有錢
實際上賺得多好多

原來是咁 受教了
咁應該加加埋埋分分鐘成百蚊個鐘
好發

有時都唔係好明啲人既心態
買好多野上去，影張相就食幾十蚊
無機會進一步認識既

如果個女僕多推 計埋啲佣真係多到你唔信

靚仔果d係咪會主動同佢玩
定係有規定樣唔樣衰都要同佢地玩

樣唔樣衰都要玩 不過靚仔就玩耐啲

係日本老秋去過一間大型連鎖 其實得閒去下當見識下唔錯 又有表演跳舞跳 又有相影 希望一般人唔好咁反感 都係次文化一種 不過成日去就不了啦 其實好貴 雖然好多人都會沉船 香港就因為睇akb總選去過一兩次 不過間野執左 想問有冇咩港女僕cafe推介？野食唔差 女係正常

咁可以話係無

攪到舞團都不如都叫idol攪手

樓主係邊間做？

你地d野食好鬼難食 又污糟

擺明就唔係去食野嫁啦

好多啲女都豬豬地

唔通扑野咩
D女咁柒

有無見過粉紅頭紗男/變態佬?

有冇邊間女僕cafe推介，係係比較多d靚女既？

香港女僕cafe野食都伏伏地
女就間間差唔多 遇到靚既女神都唔會主動同你玩

支持本土idol

有 black list左

個人覺得間間差唔多，一間舖請幾十條女，靚既都未必俾你遇到，又未必會同你玩

邊間
利申 做過

有無客媾你/同事？

點解D女普遍都咁樣衰？

痴撚線
有無靚女會做

間野開左好耐

因為人工低 靚女唔會做

係咪做AT？

唔係

有冇男朋友？

想問下有無女客人著女僕上去?
利申: 女絲, 睇左阿部寬去女僕cafe好想上去moe moe chu

你有冇俾人告過謀殺？

識唔識kasy?

係條街跌左疊即影即有果條友都幾柒

成堆客點曬相

唔好追擊我

有冇詳情

男仔可唔可以做女僕

唔係Moe Moe Kyun咩？

自己睇secret

樓豬呢 問完又唔答

可唔可以做我主人